有無人中過Stovescy交友平台嘅騙局？

如題
俾Stovescy呢個平台呃咗差唔多一萬蚊港紙
有冇人試過？試過嘅會明
未試過嘅就唔關你事

唔使試啦，就咁打個名落Google就睇到哂點呃，你咪當自己衰咸濕比點數黨呃囉，不過今次連賣點比你間公司都聯手呃你姐

約sp私密約？ 樓主衰咸濕？